TVB將台灣新聞擺埋落中國要聞

頭先行過個廳見到老母睇緊TVB新聞台，

見到明明Backgroud係 “中國要聞” 但係就播緊台灣走私煙新聞，心諗係咪走私去中國定中國走私去台灣

點知睇撚到完都無聽到過中國兩隻字！

我就問老母話：喂係我聽漏定點，點解台灣新聞關中國咩事？

點知佢話係阿，呢排好多台灣新聞都擺哂落中國要聞度播啦

我即刻->->->

痴撚線TVB你唔係玩到咁盡下話屌你老母

如果俾台灣知道會點

推

你坐左幾耐監？

好耐無睇過TVB

已經好耐?

TVB 自己打飛機有咩問題

好耐

而家cctvb直頭冇中國新聞，有都係官員外交打嘴炮，湖南水災河南爆炸全部學哂大陸媒體冷處理